屋企冇咖啡 又想飲咖啡

又冇咖啡粉又冇罐裝咖啡 點先可以唔駛落街就飲到咖啡？

用屎沖

方便快捷

冇豆

麥麥送

咖啡粉嘅意思係指即沖咖啡粉定啱啱新鮮咖啡豆磨成嘅咖啡粉？罐裝咖啡即係嗰啲人工咖啡味嘅糖水？

咁都飲得落口你依啲人間垃圾真係唔死都冇用

難飲過屎水

我只係需要咖啡因

飲可樂囉

On9唔洗用豆

認真教你溝出咖啡味
3匙黃糖
1匙白糖
3滴老抽
1匙生粉
幾粒鹽
視付口味適量加減老抽份量

盒入面嗰d唔係豆黎咩？真心唔識

去轉越南買滴滴咖啡